求比較細既電腦櫈

屋企位置有限, 好難揀櫈

最好就人體工學啦, 如果個五爪直徑細過60cm就最好啦

自己去店坐下
帶埋拉尺

符合樓豬需求又高性價比

自已坐直條腰會唔會好得過d人體工學？？

可以練下core 肌都幾抵

最後練到坐埋無影櫈 贏左健康 仲贏埋個下盤

以ikea試
有兩張算細又舒服既

巴打我留意左你好耐

然後呢？